路飛開五檔?

分鏡睇落幾假下

認真咩

上連登

...

成個周泰咁

十擋不是夢

5檔都唔名贏啦 膠咁多可能性 起碼開到12檔
「橡膠世界」！將全部可視之物都變晒膠
再出AA膠痴撚全敵人！人地打埋身就將自己變成白膠漿，再即刻收乾再使出包書膠圈住敵人！之後就玩住咁多先，大媽出場再用新招！

唔係停刊咩？

其實覺醒技好似真係將身邊啲野都變成嗰個能力

膠呢個能力點寫都係廢廢地

橡膠

大技應該係周街變橡膠，召喚甲蟲王者

one piece will be on break next week 呢句都跟足

個時睇明哥 有稔過
技名： 橡膠橡橡膠 橡膠鯊魚
將所有人包住攻擊
平時可以當彈床玩